惡過牛丸 天水圍驚驚

Po上hkfbi啦

我以為mk文化已經沒落

有冇前文後理

香港警務處留名

小學雞點有ISP

旺角洗衣街公園等

黃色雨傘 手足?

頂 忍唔住笑咗

樓主同個天水圍驚驚都係戇鳩仔

夠做埋黎

做咩尻呀？牛屎仔唔敢響朵呀
怕大佬無人識

被蚊咬定生暗瘡？

同佢入廁格過招啦

咁就惡過牛丸

我叫神仙b，你識唔識啊？